和理非唔襯早散 到時阻住前線撤退

機場冇補給 唔可能留得耐
到時狗準備好
前線塞住走唔到又要送頭
前線行動貴精不貴多